有無15年前既今日喺佐敦地鐵站排隊等分龍大雙身家既巴打入嚟講吓感受

嗰陣有排隊黨未?

15年前你地未出世?

無佐敦站既市民?

個時佢老尾係d出口派，我一早係a出口等
分到佢份生果日報咋

我淨係記得有日有三條軍裝一口氣入來買左十五部車 話容易襯衫喎 仲要俾現金添

3條友入嚟佐敦站買車?
買火車?

有無人分到白飯魚

我分到一對
Btw
裏面真係有白飯魚㗎

$1999讓俾我ok?

龍大雙係咪唱only you個個

gabu gabu jip jip
gamai gamai cham cham

我記得當年wild party螢光舞王就係用依個beat跳舞

我果日出街無帶身份證 個差佬話由佢

十五年前仲係細蚊仔俾賊仔勒頸 好彩有位英勇嘅警察幫我解圍

What’s up man
What’s up man

恭喜你唔洗切包皮

啊爹～～～～～～～

如果唔係地鐵瀨屎我實排到頭位分身家

都係嗰句啦⋯⋯

條友真係唔識架喎